★又一單！iphone 8未用先爆開！

最近亞洲有兩單 iPhone 8 Plus 內部膨脹引致機身爆開的報告。最先被發現機身爆開是一位台灣用戶，他在使用 iPhone 8 Plus 五日之後充電時突然膨脹至機身突然爆開，而另一單則發生於日本，有用戶表示在購買 iPhone 8 Plus 新機開箱時，就發現機身已經爆開。蘋果稱已經收到報告並正調查事件

今次被發現問題的是最新推出的 iPhone 8 Plus。第一單報告發生於台灣，主機在充電時出現機身膨脹現象。根據機主表示，當時正利用原廠充電器及充電線，為主機充電，而主機只用了 5 日。主機在充電 5 分鐘後出現機身膨脹至爆裂的情況。

而另一單則發生於日本。一位網名 @Magokoro0511 的用戶在 Twitter 上發表帖文，指他新購入的 iPhone 8 Plus 在開箱時已經出現機身膨脹現象。在圖片當中看到，主機中央部份脹起，熒幕左右兩方的固定裝置都已被翻開。

根據網站 PCMag 的評估，這兩部機的共通點是表面全無燒傷的痕跡，而根據日本案例，並非不妥的充電導致主機膨脹，或許是黏合屏幕的膠水或螺絲導致上述事件發生，但亦有可能是更廣泛的問題導致。而 Thenextweb 網站測評估此次問題與電池有關，今次 iPhone 8 Plus 所採用的電池正是由 ATL (Amperex Technology Limited) 供應。

而蘋果則指已經收到用戶的報告，現時正調查事件起因。

HK Regon :

No Refund

No Return

No Service

Apple Retail Store 購買政策

根據本購買政策，所有從香港 Apple Retail Store 購買的產品不得退貨或換貨。

所有從香港 Apple Retail Store 購買的產品不得退貨或換貨
所有從香港 Apple Retail Store 購買的產品不得退貨或換貨
所有從香港 Apple Retail Store 購買的產品不得退貨或換貨
所有從香港 Apple Retail Store 購買的產品不得退貨或換貨

不得退貨或換貨

none care=none want to buy

用家問題

啊 唔係 原來用都未用係個盒到已經出事

一定係Samsung搞事

咩啊，拎個盒拎得唔好都會咁，唔好屈Apple喎

利申：6s用家

垃圾公司出垃圾電話, 加上垃圾售後服務不得退換

老貓快走，我頂住先，200米外一群iDog衝緊過嚟

就係明知自己身有屎，所以不得退換

加埋戇鳩人買戇鳩嘢........一絕

香港陀衰家

HK

Just give me money, no return, no complain!!!

x2

幾時執

11月

你一日狙擊apple 一日都唔會執

good news

遲d 用apple野，會變成侮辱人字句

eg：仆街！返屋企用iphone啦！

但你用iPad ,都係舐gay cook袋底

i will throw them later

throw之前用到盡，唔益gay cook

apple已死

肯定將d次貨運曬來香港賣

molamola

屌那星 蘋果比件死Gay佬搞到愈黎愈衰

得個講字，係就而家行動啦

希望會好似note7 咁大回收

炒家今次仆街啦

抵撚死

係

第d國家都好d，可以退貨

香港收到咁就冇左一皮

China HK Region

冇退貨

香港地區變成殘障iphone發貨區，但錢照收

支那反而有得退

叫班先達狗返去買完換件再退
攪到大陸都冇退冇換
咁就公平啦！